覺唔覺打飛機好晒時間

kill time一流

唔覺 2分鐘既事

覺

所以我都係比錢叫人幫我打

次次都打足兩粒鐘

覺 但都係會忍唔住打